[{"file_name": "by_profession/manager-percentile-hogsta-chef-vd-gd-mfl-hogre-chef-mellanchef-chef-over-chefer-private.csv", "profession": "H\u00f6gsta chef (VD,GD mfl), H\u00f6gre chef, Mellanchef (chef \u00f6ver chefer)", "publicprivate": "private"}, {"file_name": "by_profession/manager-percentile-enhetschef-gruppchef-forsta-linjens-chef-private.csv", "profession": "Enhetschef/gruppchef/ f\u00f6rsta linjens chef", "publicprivate": "private"}, {"file_name": "by_profession/manager-percentile-hogsta-chef-vd-gd-mfl-hogre-chef-mellanchef-chef-over-chefer-public.csv", "profession": "H\u00f6gsta chef (VD,GD mfl), H\u00f6gre chef, Mellanchef (chef \u00f6ver chefer)", "publicprivate": "public"}, {"file_name": "by_profession/manager-percentile-enhetschef-gruppchef-forsta-linjens-chef-public.csv", "profession": "Enhetschef/gruppchef/ f\u00f6rsta linjens chef", "publicprivate": "public"}]